各位請幫幫手，日版人權法，重差小小。

あと11832 名の賛同が必要です。あなたの賛同が力になります💪

推

推 簽個名姐 雖然唔知有冇用，大家幫幫手

Push

128 有 80萬人，呢度重差1萬左右。
無理由唔得嘅！

推爆佢，重差小小。
日本人權法。

重差 8000 左右